Narozeniny jsem měla 08. března. Oslavovála jsem v Praze na Vaclovské naměsti v restaraci s maminkou, protože manžel byl v Rusku. Velký darek pro mě byla dovolena do Španělska. Po večeři jsme si povidali čim budeme jed do Španělska. Pak ráno jsem odjeli na letiště a za pět hodin už byli jsme u moři, jsem se opalovali, a smalise.
